年宵花市 支聯會向食環署跪低交出檔攤 搬走花卉 李卓人：六四維園再見！

記得課金

即係認自己犯左法？

李卓人: 平反六四=恭喜發財

垃圾起碼都賴死唔走啦，依家食環啲咁既垃圾你都主動配合，由頭到尾只係想借民主之名賣花賺錢

咁多五毛分化?

大中華膠真係好撚肉酸

每年六月四號喺維園舉行嘅發財燭光晚會

六四邊度見？youtube見？

今日你哋笑鳩支聯會，笑鳩平反六四。
廿年後香港人莫講話反抗，出句聲都唔敢，走咗出外國嘅舊香港人亦會笑鳩香港人，乜撚嘢訴求？乜撚缺乜不可話？乜事嚟？鄰國事，關我撚事！

仲六四！仲維園！

老友，人地笑9佢係因為佢跪，唔係笑9佢叫平反六四，連訓係地死都唔走比人抬2都唔做，仲指佢平返

暴政之下
大家係咪唔應該再恥笑同路人

仲訴求？仲乜不可？走咗就香港事即係鄰國事，關我撚事！

不要讓李卓人走了，國安法招呼佢啦

老友，幾多連登你笑鳩咗人平反六四好撚多年啦。鄰國事關我撚事，走啦！

我唔係笑鳩連登仔笑鳩人哋跪，我係笑鳩班鍵盤連登仔啫，廿年後連鍵盤發言都唔敢呀

李卓人 又要寫悔過書

班垃圾淨係識籌錢,唔笑佢笑邊個
企開d啦屌你老母

事實係
乜鳩六四集會
叫支聯fatfat會好過啦

口號黎架姐

咁D 揮春(COPY版)點算

YOUTUBE抽水架WO

仲諗住有六四

佢哋有案在身

平反六四關我地春事咩 又捐錢又剩玩左咁撚多年做左d咩出黎 ，騎劫曬本土需要解決問題 ，大陸果邊d人都唔想平反六四，你都可以拎黎做比喻

同埋走左出去外國既又有幾多個會幫你抗爭啊，最多咪上網幫你打句support 支持就算數 多撚謝曬啊，最後咪又係靠自己，至於外國政要點都會出聲聲援下嫁啦係因為國家之間既博弈

呢啲同助養非洲人有咩分別
錢就年年收
但都唔知做過乜鳩

咁正氣
當日大中華膠笑鳩本土派嗰陣
你又去咗邊呀

共匪係真係最鍾意你呢類儍仔，鍾意敵人自己分裂

共匪最清楚，城堡最脆弱唔係城門城牆，係自己中心

廿年後訴求我地春事咩，又眾籌又剩玩左咁撚多年做左d咩出黎，騎劫曬海外需要解決問題，香港人果邊d人都想乜春訴求，你都可以拎黎做比喻，真on9

同埋走左出去外國既又有幾多個會幫你抗爭啊，最多咪上網幫你打句support 支持就算數

答唔到copy亂改當覆左，算鳩數吧啦你繼續平反六四啊，今年記得捐多d錢

李大哥，今時今日香港咁ge 世界，你掛得呢d 野就預左有人攪你地。但問題黑警都未出動，剩係食環處都足夠趕走你地。同埋係對方無理再先，你地咁樣都跪，你地對得住「平反六四」呢四個字咩？
算鳩數啦，六咩四維園見，你想他人過來指住你地笑？當年班人肉身擋坦克，今日連食環都驚，唔好出來獻世啦。

嘩 咁到時咪平反64 第5x週年

有無印牛呀？
無就留返下年賣
或者下年貼隻紙老虎上去

陳近南：反清復明都係一句口號嚟啫，同恭喜發財都冇咩分別㗎

如果廿年後 仲係賣緊手足產品
淨係識籌錢/賣產品 唔做實事
應該都會被民眾唾棄
無香港人理你

低能

我講緊司徒華COPY版呀

自信撚

同支聯會左膠(共生黨白臉)做自己人？

答唔到就轉移視線

年宵都唔俾
仲64
講真人地嘅事
到而家仲care 即係大中華膠得好緊要

而家仲有司徒華揮春？

六四比你當發財生意

之前有COPY版嘛

新年流流掛死人揮春

藝術既野...